要求政府保障打工仔人生安全

我地係打工人搵2餐 唔想搵條命搏鬥

要求林鄭政府宣布停工停市停學 保障我地安全

如宣布三停 我地絕不三罷